FIFA18 ULTIMATE TEAM 討論區 （23）

歡迎大家加入FIFA18 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

如果想靠打比賽買人, 就好似你打份牛工想買樓一樣

買係買到 但果陣人生已好似隻驚咁
入左if 施華 if degea 有錢再入多隻degea

SBC又送PACK

所以得閒要做下sbc 當買下六合彩咁

不過今年有sb 又有 wl 如果只打比賽都可以致富既

bonaventura打cam應該落咩chemistry 好

到底係唔係已經發展到用緊BOT 去抬價？

好多年啦

第1日已經有

屌你做sbc d希臘仔廿版buy now全部俾人掃哂

你見有樣野 全部賣1000

之後清一式比人bid到3500 你已經知 係bot黎
已經有左好耐

因為我研究左成朝
D交易唔似係用家既行動...
你係用家
你見到後面有張平好多既...
無理由仲要死BID 最貴果張...(除非鬥氣)

Start Prize 果d無人會落bid
但你一落bid 就會有人同你搶...
個模式完全感覺到係為抬價而抬價

原來係咁...

係,其實係EA抬緊

舒夫真高定奧雲會好用D

lm

基本上集集都有人咁講
所以炒卡先係皇道

我會等最後十五秒先落bid
通常ea會放過你

大家講笑定認真

想問下IOS 個UT Apps transfer mkt 點開啟?

有冇巴打可以講下包抄/隊友包抄/牽制既用法？
我用落好似冇乜分別咁既包抄同牽制都係防守球員釘住之後有機會就攞波，但係有時就跟住佢由中場跑到禁區都唔識拍埋去

1皮野左右 打出黎幾十皮球隊既威力

好易無氣...
我試左一場就放左

打多幾日就慢慢有, 有人話50場ONLINE, 但根本無人知幾多場先會開, 個時好似個幾兩個星期先開比我

你PC?

佢87體力

今晚開埋包, 好彩的話轉會收益應該可以衝擊100萬/月

PS4

但真係無氣

Danilo Pereira 入唔入到陣, 用緊葡國覺得佢好好用

PS4應該已經好啲 以前玩PC....直頭想死

打d1 獎金唔差 計返平均一埸有一千五

放170萬coins hkd1700

實得 扣少少chem

仲停係D6 每日打完4場SB都攰, 打下蛇叔又1DAY

有時拎住個陣打D6都有啲唔好意思

Gelson Martins - Danilo Pereira - Joao Cancelo

用左650 黎買一個金人就做哂兩個
今晚用ps4 先開

Pizzi-Danilo Pereira-Joao Mario

呢個陣同人腳點好法 ？
唔熟意甲

因為中間三個真係好全能好勁

中完隻黑盧卡古之後未中過好野

一隻都夠啦

中到黑lkk 已經好好彩

Alderweireld同vertonghen二揀一

想要隻波底好既中堅, 唔係雷斯就應該呢兩隻

轉會收益過260萬

vertonghen 佢h/h
好主動

琴日打online d1
有幸撞到sony
pro player果然係痴撚線
好撚堅
比人炒
好彩最尾都留到班

呢隻都一球

中過最貴係馬斯亞

有冇100k左右英超中場好用

打41212（2）祖記cm用比真歷定馬神好

個人覺得 84 左右 hehe係最好用 最全能
一上就普巴簡迪迪布尼

幾十萬肯定好過呢隊

頭先買隻Alderweireld 試下，打3場SB比之前失多幾球，即係賣返出去

你野野回兩個

ea很忙

各位大佬 小弟應該換左lb定cb先 lb馬些路 cb varane?

依度有無人有炒卡習慣ga?

唔炒好難生存

hehe迪布尼有齊

岩岩做完個萬聖sbc
都好中左隻馬些路

雷斯貴好撚多
熱刺呢兩件幾皮就有

望住Kante成廿分鐘，都決定唔到買定唔買

WL 黎緊又要打40場無限地獄, 分享一下特別經驗

今年改左長期無control 會當你AFK 輸, 上次半場輸4:1輸埋D 鳩波嬲嬲豬放低個手制去廁所, 番黎見到出咗menu pop up話警告

另一個就係又係EA 要我輸, 嬲到之後我連射幾球烏龍波, 又係當輸出警告
所以想回體既要留意

有冇ching 用過icon 龍可以分享下?
因為兩隊波英超德甲輪住踼,剛剛賣咗de gea 想換隻兩邊都用得既
89 yashin/ 90 schmeichel/ 89 van der sar邊隻好?三隻價差唔得多, 得3xxk身家
睇數字就yashin 完勝, 但係矮d, 同埋我WL 對過幾次都入到佢波
van der sar 我第二
買咗應該用成世, 無錢買最top

有沒人用過紫卡 基佬特 有沒食評

好撚柒勁
支點有
頭鎚有（但你斬果時係唔係度就係另一個問題）
門前一腳有
身位有
遠射有
但差只係差速度，控波同反應
有時佢企唔穩你傳比佢會痙攣發作

唔知做乜鳩

Vertonghen 試下，萬幾85 rating，唔會跌得幾多

咁梗係舒米高啦

真心好用 但我用佢打防中

得7 Chem 用到？ 之前用雷斯打防中會踢空氣又會仆街

小弟寫左個新手炒卡教學，多多支持同指教下

希望幫到大家手

if木耳 耶耶 herrera三中場邊個放中間set不參與進攻好d?
hehe防守最高但係dribbling又係最高同strength 最低，點揀好

用到呀 我覺得分別唔大喎 我打控傳 前面果5條友加兩閘搞掂

我咁岩想搵個勁既英超中堅

梗係mooy唔攻啦
hehe幾靈活 控波又好

仲有人吹奏隻賤種狗

多謝巴打

你個名

上星期打WL都被Sony炒到我想喊，最後入到兩球當贏左佢

ddg而家普金升到25k, 好唔好放左佢换高爾圖斯
想套返d現金買前鋒

比個成功例子比大家睇下先

LM

黎講 你地點排

Martial son sane

Son 同 sane 價錢 平martial 起碼3倍

Martial 真係咁好用？

打落真人真係好勁

放左普金換左if

頭先有隻19000連shadow

那有錢，講左想套現

買埋馬細佬依加個陣都幾滿意

20k內有咩位upgrade到

已經忍夠費明奴既廢
諗緊換施古臣

去到倫敦，真係流架咩
人品另計

如果你係扭ball狗可以試下lanzini

唔太識扭波 想買個box to box

我覺得mane好過martial
lm黎講

我唔會用sane打翼
3* sm少d招過人
martial同son兩隻唔同類
son h/h會返後幫ball
martial就又硬又快 反擊會爽d

box to box hehe sanches

我4231 cdm位
sanches>hehe
hehe打左十場八場俾我賣走左了

CAM 無太多野揀
得40k budget

我都見到但冇錢

條友仲係到 ？

hehe控傳其實好好多
當deep-lying playmaker咁用

我wl 都對過，雖然最後都輸左比佢，但冇我想像中咁勁

想問sbc係咪一定唔會出返上個禮拜出過個隊

終於搞到lihkg個acc

好辛苦先用熟個陣
mooy 真係好好用

佢玩skill move好勁？

有無巴打用過國米隻黑卡中場中
賣左隻咸錫 見3皮幾買左

Mane=Martial>Son=Sane

係呀

其實我都覺啲出價好奇怪

佢陣容勁，進攻都ok 但唔係勁到完全冇得打

Son H/H 70分鐘 就無氣 你地點搞 換人？

爆到完場唔比佢休息

if 迪布尼同普巴點揀
打開中路小組

如果迪布尼係咪等佢potm 用sbc ver? (十月應該係佢potm掛)

爺爺去哪兒巴打 我新手想問下
1.)即係每月之星會身價上升? 所以入定貨先?
2.)我睇d人話狂買400 coins 包, 再分拆賣出去會有賺,但銅卡咁渣d人買黎for SBC ?呢個方法仲work 唔work
3.)如果我見就咁街外d球星相對便的話,咁我入手,之後再即刻tag 個高價等水魚得唔得?多唔多水魚中招,有無話隔幾耐先放好

利申新手真係唔太識 身家得4500

咩係領隊聯賽更改類型物品?
每日目標有個mission 係叫我用立即購買在轉會市場購買一個領隊聯賽
我已經買左好多個領隊 但都係解唔到 想知係咩黎

解左了 佢個mission guide 帶我去買領隊個畫面 俾佢誤導左

但我覺得sane 有樣好過son 就係頭鎚 好多時快速反擊傳中sane 都有好多機會頂到

Buy now 喎

基沙文打攻中先最勁

居然 hehe好似所有數值除左身型都好過黑山

我英超後衛有拜利，雷斯，哥斯尼，雲迪克
請問拜利搭邊隻好？

1. POTM 會出SBC, SBC相關嘅人價格會連帶上升
2.幾時都WORK, 本少利大, 可以話係以少博大嘅其中一種方法, 因為某啲銅閃銀閃係市場上極少, 或SBC需要, 所以有機會400博幾千, 有啲似刮刮卡
3.唔明, 但可以上YOUTUBE SHEARCH FIFA UT SNIPE

加油

中場用偉拉同blanc 前面基沙文 阿朗
條中場搶輸左

平放ps4 600k coins

其實差唔多價嘅人都有自己好處

你有曬四隻不如自己試下啦

Sane 會唔會有無氣情況出現

入if木耳應該out gueye定藥膏

玩fut champion 打到入決賽 諗住今日打埋佢

開返變左0次數

今個星期無得玩wl

屌你老母咩ea

巴打健康幸福 謝謝你解答

唔係有寫尚餘時間咩

好似要一次過打曬4場

我係咪同你地玩同一隻驚
你地玩到風生水起
我愈玩愈窮

自己係盲俠 但屌ea

有限時架 佢有寫

有人發達就有人窮, 放心我地係玩緊同一隻驚

逐隻執啦 由前面執起

人地抽包出黑卡 我抽包就出廢人

我暫時課咗四千幾港紙
最好中mertens
賣到130k

你地講到mooy咁好用 想換走就單比利試下 定換走hehe好呢

我會換hehe

呢個德甲陣用落唔錯 左右兩隻H/H cm走上走落
加埋Tolisso 3個中場禁區外射到啪啪聲
不過見Thiago個價跌左咁左想入番隻 有無建議換走Tolisso定zuber好
買多隻hummels 就儲錢入85 LB Petit

另外想講呢隻堅唔好用 攻又唔見人守又唔見人

我成日都覺得科得越多佢就俾越少好野你..可能手機GAME科得太多SHORT左..

咁換藥膏好定gueye好

If de gea 450000

LM用緊Martial
RM用mk仔
Chemstyle有冇咩建議

琴晚405000入咗

時限未完

究竟點先可以買到so9

仲有5次變撚左0次

Same wor

What is yr target?

仲未接受到成40萬買龍門

無諗住用 龍門自己用高圖都覺得差唔多 反正點都會比人入

我都課左2K...

好想快d買petit 差20萬

SON 已經跌破1萬

開親包電視機都出垃圾，我fd就成日出好野，好想棄game

想入son 等佢跌多d先

9k入左

因為我係新手 得6000幾 想入都冇錢

好彩前2X K放左

睇吓今個weekend升到幾多
自用返一日先放
460k - 470k應該會走

Jesus nif 算唔算op？
有冇上年88 son果種op程度？

諗緊雙前 zahz if or jesus nif
另一隻未諗到
有冇提議

今集未用過雙前陣

用begivic算啦

點解丁力跌咗咁多
尋晚連買兩張1.5k有交易

希望呢個weekend升多d

又真係幾勁 對過人 好多神救 反而李城個舒米高普通左d

我試過用joe hart三場夾埋比人射中9次中龍入哂 一球都撲唔到
窄角度 遠射乜柒都有齊
差啲嬲到掉手制 證明個龍都幾緊要吓

黑卡髮膠奧有冇人試過拎佢打cm?

都好耐次前啦喎

隨時對熱刺又神救 又出過if

有無清比下意見我

升到目標就放 我都係46萬到48萬 唔係買完扣稅無意思啦 40萬買

岩岩好做得切紫卡 Kane
成本200+K

有錢upgrade中場定前鋒先

點知有冇potm

普金 耶穌 同 If Zaha 有無人用過哂

覺得邊隻好用

BID D 普通金卡做SOC次次得番幾分鐘就彈上千幾蚊，我吊你老母用BOT死全家

儲多20k買張黑卡施古臣
遠射一流，夠高有身位，positioning高走位企位靚
可以考慮下

想問
每個球員 10 chem 但有紅線 同 無紅線 全部橙綠線打出黎有無分別

係唔係睇個人chem 已經夠

我都試下轉 但lm rm 變哂cm chem 得7 唔知好唔好
而家4-2-3-1成日攻唔入

唔理potm
IF迪布尼定普巴好？
差唔多價位

條友遠射好撚屈

巴打杜利素打cam覺得點？
同埋反而我覺得Aránguiz 幾好用咼

同問
人人都想二揀一

之前入波又助攻入左幾張
好在止蝕哂
捕下平平地入返手自用先

1) 唔係次次都會用得獎個球員，十月potm既Kane就唔洗用，但你搏傳聞價就ok。我多數入平人炒，貴人就大風險。
2) 我未咁做過，炒卡考自己眼光，好玩好多。
3) 勸你like我地fan page，跟我地入下球員，好過等運到。

用緊了 但差一個人
見之前有巴打提過隻萬聖Bender
唔知gundogan換佢好唔好
定係基迪奶

i know that feel bro
琴晚我都係咁，搏鬥左幾粒鐘

上集同今集都覺得單前唔夠人好難攻
而家用muller做支點 放直線比wener走
一係孭位彈比中場後上撞射
隻tolisso我加左mastero 禁區頂射門幾好 又多後上 起碼進攻一定見到佢 幾夾我而家個陣

Fan page link?

我想問咩係SBC 第一年玩真係咩都唔清楚

次次SBC都係蝕
直頭放哂炒起左既人仲好

好撚ON鳩打機打撚到用BOT，真係食屎大

唔知thiago 做唔做到呢種

Jesus靈活啲 zaha整體好啲

Sbc係病態
有包抽
死都要做

我自己鐘意if zaha

原來係BOT黎 我仲奇鳩怪點解會有人咁撚得閒MON住臨尾一分鐘先抬鳩我價

想問下sane同價位有無其他人可以嘗試下？定係要直上山神夏神文尼？
Lb係咪都無野好簡，一係唔換一係rose

你去買咩都好 只要有D價係低D , 全部同一時間會抬番高, 除非條友好撚有錢/ 兩個AC互買, 多數係EA抬價

火都黎，我去用2000蚊買其他人果D都唔會益鳩班撚吊

我只正常650普金次次俾人抬到千幾蚊果D

買定d83/84 84都係2000 好平

德甲st好少選擇⋯⋯

係喎屌
勁難執平野

好撚ON9 最尾好彩我都搵到條差唔多既人解到個SBC
琴日好似做hybrid nations果個, 小弟新玩

Werner / kruse

中左隻萬聖鳩射王保定
幾好用

賣SBC要用既人仲賺得多錢

我都想問巴打muller好唔好用，之前心思思但係又冇買

班撚吊應該係跟網上COMPLETED SOC 黎抬

對過用muller既巴打，都覺得前線最大威脅係佢

82 一野跳到86 88

魯迪加好用？有冇考慮加10k換雲迪克？

但係muller會唔會真係好慢？我打開451陣或者523

我個fd都係咁講
所以我參考完，搵番隻差唔多既人黎解

最爽係抽果下

見上面好多人講緊龍門勁會多神救，唔知大家有冇留意上個禮拜reddit 有人做過實驗，搵同一個人同一個角度射唔同龍門，結果係對高分既龍門果個人直頭連中龍既機會都細好多，反而龍門低分就中多啲龍 即係直頭連救都唔駛救

又唔駛死都要做既
如果自己唔夠人要食炒
成本過高果咪調轉送炒價人賺返一兩萬重穩陣

經驗之談
如果上網參考人地SBC既陣
第一時間望下有無銀銅卡
之後係APP/GAME入面睇一睇個價位同供應量係幾多...

因為銀卡銅卡供應該量低...
好易被人Hold起晒炒起...
D人知你跟Futbin陣做...就會炒...

所以唔好心急一開始就買卡...
唔係買到最後一兩張先發現清一色賣緊9900 就真係笑唔出...

分分鐘全金卡既陣做完仲快仲平
同埋陣係死既...人係生既...
如果真係有一兩張卡被人狂炒緊...
就自己諗下有無其他卡可以代替到佢...
好多時會平返好多

好用 暫時無換既打算

所以紐亞真係抵玩 自從買左佢真係失少左波

反而迪基亞真係偏貴

萬聖節bender (83果隻) 加backbone 好好用
Passing好 又撞得

thanks巴打
我第1次就係跟住砌，做到差最後1隻，果條友真係比人拎黎炒到成5,6K

跟住我就SEARCH同一個league同一個nationality有冇其他選擇，最尾就300執左一隻番黎搞掂左
下次都係全部睇哂價同埋搵定replacement先落手去買

我尋日話睇500k

張紫卡giroud好用？

尋晚係D3打3場online都對DDG
我隻耶穌真係空門單刀有幾球唔中龍

唔知關唔關事

尋晚執左成堆意假83 84都係千幾

抄功課都要識抄
重有睇清楚功課隊人有冇轉過位或要10chem
唔係又捉蟲

E巴回歸唔知會唔會幫佢整個special版既SBC

我用Muller做駁腳 叫孭到做2傳
左右腳射門 頭搥又有 2萬拎叫抵用

我自己會直接係APP/GAME入面SBC 果度加Concept Player
加晒成隊睇下過唔過到先決定開始做...
因為有時position同loyalty 果d未必一眼就睇到有問題...

用concept player 有個好處
可以直接click 佢就係transfer market search..
買完...就咁send to club ... 佢就會幫你放入去sbc 果度...
都幾方便

想試4-4-2
之前有個82 if 唔知搭werner 一快一慢好唔好
但又唔想放走muller

單前muller真係太慢 所以我要撘timo

我之前用40k 買

呢個真...唔該巴打...試過好幾次買到一半見到張銀閃就心知不炒，果然一禁入去張張都幾K野

幫你補返link

好用呀

世界最遙遠既距離莫過於差1CHEM...

但我成日係concept player度買完人唔識自動放番入佢
之後又唔記得自己買左邊個

muller 我隊波mvp 點都照用 射波同走位太勁

食張hunter咪夠快

werner 同muller 真係配合得好好
反而reus 同耶莫蘭高做翼 打打下唔知點用

要一張張send to club
多過一張...(即係send all to club)
就會失效 (好似剩係放一張)

通常抄佢d橙綠線
之後再自己換返同樣線果d
又或者調返轉個聯賽
好似前排halloween valero用黎連西甲
調返轉搵西維爾果隻連意甲

跟futbin只會食炒價，你可以參巧，但唔好跟捉，又或者入定某幾隊銀仔既卡，既炒到卡又未必要食炒價做，其實今年你係星期三9-11am做，個價已經正常番，除左某些卡例外

普金DDG升到26萬幾都有成交
呢個week end係時候放，用住黃大仙先

Thanks巴打
用goretzka+bender+tolisso?
仲有wigel castro kampl輪換
應該夠用？

會唔會兩邊傳中唔見人

我都煩惱緊

但價錢既話 應該if 保值d?

放ps4 200k coins稅後

$120 for 100k

有無巴打同我一樣已經玩到樽頸位？
即係雖然有錢係身...
但係左望右望都唔知買咩人好...
自己用緊既人...一係就平得黎幾好用...
一係就已經果個位置接近top...
再追上去...可能數值上只係勁少少...但係就多左成個位既價錢...

搞到依家人人望住個市...
但係咩人都唔想買

一陣Po埋用緊咩人

其實我一直都有諗過呢樣野 估唔到真係有人做實驗

如果覺得自己果隊到極限
咪開多隊玩

有諗過
但係又覺得好煩

2隊就互相休息回氣
3隊就要有多幾個組合去回氣

有D球員雖然平
但係能力值唔差...而且好好用...
好似Gueye 果d...
你就算畀張kante我...我諗我都係會用返佢

打wl係咪用一隊食fitness好d
利申 窮撚

再唔係就開始研究下點食卡
要平衡到成隊波其實其考功夫
好似雙防中咁要點食卡
已經有千萬種變化

儲錢買ICON

係...慢慢再玩落去睇下點

玩hybrid
揀d勁既Qs價黑卡人圍住佢砌
我年年頭半冇乜錢都鐘意咁玩

icon 唔係好想用

玩德甲完全係
再上就奧巴利雲維度舉手仔阿拉巴
所以而家儲錢玩icon

公司佬正唔正

無慾無求 一係再上ICON 同等緊意甲LM位出IF

其實4231-2好用定4141好用，有咩分別？

4411先正確

Ozil就算用緊hw版都好廢 賣左佢換kdb算

今日先入隊，未試

好乖 兩隊都5星

成日頂到wo
佢同爆炸頭狂頂 玩燒味

我都係，但用落好似麻麻，冇樣精
但我個隻係untrade

耶莫蘭高食左hunter 都好似好頓咁

係咪生太得高？影響靈活性？

You need Inzaghi

4411中間兩個cm冇企咁後

我都覺 跑得好唔順

Sbc 嘅 potm同埋mm係星期幾 幾點會出

Ys

chem有人話有影響有人話冇 EA從來都冇講過究竟有咩實質影響
想心安理得咪全橙綠線

有無師兄有用過pogba 打4231個cm位
有無食評

Cdm 位先岩

過兩日好多大戰 otw 又可以黎料

晒料

Dybala 係呢個陣發揮成點

d1爆機都得

有無咩陣係LKK同potm kane共存到架？
尋晚賣左紫基奧特入左紫kane

晒料 你搵隻攻中打防中

今日打得wl 個40場？

平放300k coins

黑絲股臣好唔好用？

好撚好用！

有無咩搞笑/中文波衫分享下

Switch bid 過兩次65000
無理佢畀人65500bid左
用緊erikson 想入多隻玩下
或等下kdb

買紫卡啦, otw真係搏下佢仲有冇機會再出if.....不過以拖肥而家咁o既勢....仲要英超

如果覺得佢唔會有好表現
買張hero 平兩萬
現時能力值一模一樣
我都係錢多諗唔到買乜先賣左張hero入otw

買佢都係搏佢升值
但當全部卡都貶值嘅時候
到佢升可能cover唔到跌幅

點解對手既後防識自動幾時標幾時唔標
定有咩可以set

想入紫卡 G點特 但一日唔夠個價已經跌左10K 有多 真係好驚E 家 買左之後仲係咁跌

我個位再上就迪布尼
錢我夠,但唔係太想買
驚之後跌到仆街

速度唔快既前鋒
跌價係意料之內

咁睇來都係等多幾日先出手

望緊市
反正實跌

尋日講完英超無左閘好用
92k買Luiz 95k買左Sandro 幾好用
岩岩見到升晒價 好無骨氣地想賣返晒出去

我都係咁諗

冇乜新意

留名

其實 綠色線 同 橙色線 有無分別
我見球員都係10

冇 跟chem 唔跟線

英超球隊一換教練就贏波加有人入totw，所以入定兩隻博佢升

抽到Sane
賣左佢定用佢好，打開4231(2)

最多咪跌到5萬頭
基佬用落真係勁

其實佢同mane 馬仔 點排？
古天奴就話另一種踢法

剩係英超入面揀totw都未必入到啦
仲要全世界比

有冇巴打幫手補強 Jesus 夾Kane 好似唔係好識上

有冇ching幫手3選1？

入if ddg都係博佢升值

睇reddit icon龍都係shit

有冇巴打玩開西甲
本身玩開英超
但英超最好果堆都用緊
諗住轉行玩西甲
入美斯
有冇巴打可以比較下世三同美斯？

Kane個位轉法明奴，多綠線

龍門今集無個鋼，可以慳翻，如果一定要揀就輸米高啦，生得高好反應

想問巴打,入唔返個Acc應該點搵Ea
利申：冇買coins乜都冇違法

補強 唔係 補線喎大佬
kane 轉廢明奴 叫做補強？

身家得15000
用嚟抽而家d special包定買人好

買人

If包輸啊姨 定 耶蘇 普金

無論你有幾多身家都唔好抽

買人做SBC

炒消息嘅人真係好有膽 丹超哥本哈根同邦比啲人已經好貴

可能人地有內膜 消息

比利時都係

你咁叻你自己諗啦，又要問

11隻轉哂icon
夠強未

其實各大網站都已經有prediction... 不過有啲真係估唔到, 唔知leganes同sevilla有咩特別

中間3隻可以換晒
kante 山神 mk

Who is mk?

就係想問滿曬6個格仔 但係隊友之間仲有紅線會唔會有影響

唔會 chem夠就得
大把hybrid陣都係咁

因為見好多人建議換多個人多條綠線 明明已經夠chem換多條綠線做咩

今日更新完好似難左

有冇巴打可以講下包抄/隊友包抄/牽制既分別同應該點用，我自己用落好似冇乜分別咁，都係自己控緊隻人追住個目標但又唔會拍埋去搶波
面對面除左撞埋去搶又有咩方法了走人地控緊既波？

用念力屌走個波

Ea維護中？
連唔到上網

好似死左ser

整到幾時 放工想打機姐屌

應該係
屌岩岩打完一場sb，禁多一下制就到計分果個畫面先黎死ser

屌 本來我穩傑3架
無啦無啦 無啦啦死ser

係你自己on9叫人轉廢奴
仲要個on9原因係多條綠色 抵俾人屌

transfer list 有位既手足可以考慮下阿甲acosta
全個阿甲得兩隻金既阿根廷左翼, 下個marquee 大機會出阿甲
佢quick sell 624 coins, 但open bid 650 就有一隻
左右閘都炒起晒, 唔知點解呢隻咁平BID 到

budget買到雷斯但唔想試完蝕稅

試左幾場vertonghen幾對板 會主動埋身又頂到波 最緊要控波長短傳好穩陣

一陣佢要你砌個無翼陣就

今個week第一次入到wl, 打咗1場好似對日本仔，真係幾串下，full replay, 騎馬舞

每隻蝕26蚊..

11月係咪會出新sbc人

主要係我今個星期唔得閒慢慢買人, acosta 一次過bid 幾十隻都得, 就算bid 夠100隻最多都係蝕2600蚊

小注咗十隻跟你！

預左冇得賺先，懶人之選

入住 8隻 今朝入左20隻音樂比利 家陣無咩錢

唔會無 呢啲set 750都走到

音樂比利炒咩

見佢今朝700 就買到 咪9買左一堆 e 家慢慢放緊 QS 左2隻1300 都叫有d 水汁下咁lo

打錯 係有人buy now 2 隻1300

英超最好我覺得係bailly+ 雲迪克

lm 都可以照擺既

比隊碰碰車撞散

岩岩睇reddit有人話rashford>kane
但係因為rashford多人中實跌價
心思思仲諗緊換唔換好

自

講笑咩

其實冇可比性
kane係柱躉
福仔係反擊型
不過講埋門一腳同build up play梗係kane啦

我前日用1000執左10隻 賣1700賣左2日先賣左8隻 下午先賣1300 都要 relist左幾次

[img]

你地覺得邊個位需要買人？

有冇巴打試過玩WL一入game畫面都未出就彈機
連續兩場係咁 唔計輸但食左我contracts 可以點搞

小保加對河床係大機會，穩陣就買CB，出乜陣都用到

wl 連輸5場
我想問d中場點先迫得緊d,已經較左高壓力同指示佢地積極搶球

中場係維度+bender+哥利斯卡，唔知點解搶唔到波，人地就係咁搶到

有冇人教下我點玩，點set陣

已經開始好多人去bid

想問下點先有hk波衫？

想問全隊壓迫同高壓力有咩分別

想問下有冇人做完每週目標買5個1000coins嘅任務
想問下會有咩送

一入game就有

兩名稀有黃金球員包(可交易)

無記錯係2 players pack

越炒越早，越易中伏

啱先放左隻銅咭比甲中堅 4000

抽到隻提子巴西中堅
提子真係好多巴西佬

有冇巴打用緊if 馬列斯
同Mk比大唔大分別

今年買左ps4加入fifa
一開始打半職業級電腦都想未必贏
依家打世界級有陣時都可以炒返佢地
好開心自己勁左少少

大家sb打到點
要keep住打好煩

Sb = on9 浪費時間

進化到炒定一星期後

同問
抽中左就放左上去賣
110k
無人要

6萬已經有隻

媽呀 好感動

110k 冇人要係正常

發覺rashford好似用落仲好過lacazette

發覺得幾十萬
比上完全不足
想補強都無乜好選擇

係咁易一個中場都幾十萬
Icon梗加發夢算

5包精英球員包 神主牌都無塊

抽中耶穌 但本身用緊華dee+lukaku 但華dee係英超隊波元老球員 17x場入 17x球加10x球助攻 人生交叉點

600蚊一包 一抽又要課3舊 點決擇好

安慰獎

英超cm唔試if mooy真係笨

SB 堅係浪費時間

精英黃金球員包600 終於出啦

呢張係hero卡？

全部都係伏

應該係FIFA 拎左獎?

Bid緊隻lalala
賣緊千幾蚊我一落bid d人一野bid3千
話唔係抬價我真係唔撚信

Lalala真係好正
5星逆足
又成日走靚位

其實市價都係4千
但見成地平野俾人抬價

Mooy hehe dembele依三隻會用邊兩隻

Prime Gold Player 5 包

唔好太傷心

下個sbc你發達

唔課金玩緊西甲混西班牙陣 求意見 下個位換邊個好

另類問題

有冇邊件波衫，球場好睇

咁就二百幾蚊

有邊張大機會有用？

最好得son

抽包同賭錢一樣，成日以為下鋪會返身，根本唔會

有咩意見

呢句真
每次有新包都期待中好野 但最後次次都得個吉
到下一次抽又有期待

唉 ea我都課左唔少 比d好野我啦
加美路我都中左三四次啦

我諗就算出 12 金閃人果隻包自己都係唔會中好野

Lb Gaya

意甲中場好多選擇
如果想打433 3cm
用邊隻好
我見bonaventura同if brozovic差唔多
Allan同埋拉素啲中場又係平靚正
想問下真係用落邊隻較好

你地對ut電腦通常打咩難度

今集好少見人用Yaya

Hehe點都係排第一，cm有h/h好緊要，未用過mooy,丹比利既話缺點wf太弱

有留意既話就知wl啲獎勵正過sb好多，正常點都係打哂果40場，有時間先做sb,不過當然如果你wl係長期比人虐殺既話都係返去打電腦啦

carzola換koke

mooy dembele

揮手區 次次好少少都係sbc中

之前一直玩開英超 但上到d1 對手個個都玩西甲
自己又覺得到左英超極限 所以賣晒所有卡
直接轉玩西甲

中場本身用saul/koke
但用落都唔夠hehe好用
仲未十場有loyalty

hehe dembele

無課玩家想問西甲有冇咩平前鋒/中場好用（最好識罰球）
用緊廢托

你賣左兩隻前鋒 都砌到英超極限啦

妖，買完雲達沙，打5場生神仙黎，比人中龍就入 ，輸幾千即賣換輸米高，第一場就比人1:5

用番敵機呀好似仲好，最多德甲由佢紅線

想問下Koke有咩好 我平時成日用西班牙都覺得佢普普通通咁

咁係咪技術問題大d

一半半啦，我WL 17果陣長期金1-2，有時傑3
18打咗三週都係金1-2，評價係3x萬唔覺有咩特別，de gea好似仲好用

暫時課左1000仲未有好野
SBC做哂都無
EA驚

課不如炒卡賺錢好過

if mooy食咩好

我搵左佢黎做cdm

較左手動轉人之後龍門撲波係咪都要自己禁

巴打新玩？
抽得多 出咩都心裡有數

低過市價就自然有人爭

做乜撚野
但我最後輸左比佢

入完我一球 係咁傳傳傳
On9仔
追平佢2:2之後
下半場一開波比佢直衝入網
然後鳩猜到完場
佢個陣

我反而想知佢有冇比錢你

咁樣都有elite1 真唔真呀

有冇師兄有bale説明書
用佢係咪要放佢係翼？
如果用佢做ST or RF得唔得
我自己有試過 但佢好似first touch好大 同冇想像中咁快咁

緊係無
仲屌鳩我

每日目標果個射盲眼位姐係要點射

其實打WL D人一開波就暫停係做乜？ 好曬時間

佢地要換陣，你留意下佢地通常入場個陣都係on99咁，可能防中去左打前鋒咁，就係為左連綠線，然後入左場就將啲球員執返去岩既位

點解？

抽左四包 無張好野

第一年認真玩UT
上年仲on99淨係識係咁打season攞錢
好采今年有幾個朋友教炒咭
終於汁到一個自己想郁手打嫁陣容
應該可以打到季尾

$21000 if木耳shadow

就係玩英超玩到無野好玩

張mooy真係咁堅？ 咁多人用
M/M大唔大問題？

workrate hh
西甲裡面h/h最好果個就係佢 斬波靚

識貨巴打
堅好用

仲教埋你壓星 幾夠老友

我自己唔中意用
中場除非用身體質素屈機果堆 唔係m/m真係一般

打電腦好似有得較返傳統防守

笑死

半夜抽4萬5個pack中

其實work rate 真係咁重要

爆機了...

爆袋了

求mark雙箭頭教學
人地兩隻前鋒成日L1+X就走到空位失波

機已爆

琴日講完 今日一睇G點特個價得返4萬幾

4萬5個pack抽唔抽得過

睇運 我就中得一張廢黑

你可以碌返前，我有貼尋晚 5 包結果
我黑仔就最高得 83 仲要無用

留黎做sbc.....再開廢pack

SB終極係咪75分鐘後無敵...?

龍門球開短必被搶
亂射都世界波笠死

Shadow

贏幾多場先可以金三？

愈開愈廢

18場

打返傳奇算把啦
傳奇最易打，練到炒返3-4球
一場都有2200-2300分

炒哂

炒晒

我岩岩玩果時打職業，打到咁上下轉左打世界級
打左1個月之後打到好鬼炆
心諗反正都輸，直接打傳奇
屌你我覺得反而仲易打

你up 乜春呀on9 仔
唔撚係我問呀

我既意見係轉4231
換走jesus
入多隻防中

你真係好撚on9

試下同ea講話佢係咁sd訊息影響你比賽
話佢想賄賂你用錢買保
咁條友就算e1 都好大機會比ea沒收今期reward
你有哂證據

想問下 ut 單機升division 同online 同人玩
後者獎金會唔會多d ?
你地對電腦多定真人多

Online抽到紅卡

G持

岩岩65分鍾打到5:3諗住輕輕鬆鬆
點知80分鐘開始比佢追和
最後仲要輸埋 嬲嬲地

ultimate易打就個個都上到top100啦

今朝買左張Rose試下打左閘...
防守上暫時未有咩特別感覺...
但係進攻上就流暢左...
帶波幾靈活...傳波又幾好...
某程度上解放左隻左中場
英超第一左閘都係1萬就有...
(而且預計會繼續跌價)

HW kompany 用落都唔錯...
幾穩陣...畀埋個隊長佢做...
睇下佢點樣指揮條防線...

而冰島人暫時係我全Game最鍾意用既球員
真係瘋狂入波

Switch呀
個個都放呢d價

資金有限
應該換邊隻先？
有冇巴打用過呢幾隻？

ISCO > Kovacic
Luis > Gaya
Varane > 邊隻好？

後衛用落最穩都係bailly+雲迪克

但個價咁抵玩又有d想試下

大家覺得過埋呢3/4日之後
HW D 卡會跌幾多？

都未出真hw sbc

想問下上年咪有個 sbc 要用 scream card 做嘅，果個做完係換到咩？

sb可唔可以改一日打哂所有次數

未試過elite1 次次星期日出街無左12埸

用緊意甲 用緊平價球員 過萬得隻馬神
之前儲到錢買過馬度迪 咸錫 古阿大盜果班中價球員玩 發覺唔好用
嬲嬲地賣晒佢地 用d錢換左幾隻平價黑卡 又鬼地咁好用喎

星期六日都要出街
重要出完街勁攰唔想打

取消左禮拜日最尾果4場喇
唔洗訓咩屌
WL時間又西，鬼夠時間玩

Agger

我覺得改一星期44埸上限 鐘意幾時打都得 已經好好

我都試過 都係輸比佢
7撚到

唔記得,等其他巴打答

有時真係覺得慘過返工
一個禮拜總有一兩日攰或者太忙
但諗起有sb又會死死地去打埋佢

馬杜迪唔好用咩 我用佢打防中幾好喎，食張shadow成隻kante咁喎 仲要高返幾cm

Elite1同2個包又一撚樣，都係兩個大包，淨係多萬鳩幾蚊，但係通常個分都差成兩萬，講緊差唔多贏大概8-12場，我就期期elite2算～ 起碼可以打少日先

打wl完全唔夠人打

抽曬5個PROMO包全部廢卡呀

諗緊拎 270k去買kdb 定做雷哥斯達Sbc
270k夠唔夠做？

雷哥要差唔多40幾萬做

入左事前碼乜都無既

睇下你本身有咩卡 唔多卡就重皮D 不過都平過買 買成100萬 我自己就用緊幾好用24 場入24 球

因為如果sbc換到張成百萬既卡都抵玩
基本上打咁多年ut加埋先有機會買到
有冇陣容share下點砌？
自己都用concept player砌定左易個d
848586+點砌

尋晚打咗13場得4勝

我都差唔多，愈玩愈冇信心

potm 可能出 KDB，想要，但諗起一定天價就

WL半場炒佢３：０然後佢rage quit

暫時12勝2敗 今個星期又upgrade左個陣少少 打落真係比上星期輕鬆D 不過普遍大家個陣都有上升 真係軍備競賽咁

C朗個個 可以點 等？

我都係上futhead 到睇 再計下邊個數最平 但85 86 就真係無咩得選

逢星期一派

明白

擺後備入game開波走場係咪都計回左一場體?

好想買隻petit 食hawk 第一次目對面用就覺得佢好型

有冇人發覺SB傳奇防守勁咗好多？

仲未搵到耶穌替代品
用過lacasad好似進攻意識同走位都無耶穌咁好咁

上次更新完，我要轉陣先夠打

放180萬 coins

一去到禁區頂都成8個電腦係到
電腦攻d直線一劏就穿 痴線

回防超快 迫得好貼

有幾隻龍射撚極都唔入，除左ddg，古圖斯
仲有隻on9 當拿勒馬

以前我炒佢4-0，而家佢炒返我

華dee

我都係
由5221轉去41212（2）先55波夠打

ddg真係on 9
要入起碼要3次攻門先穩入1球
頭先禁區遠射比佢接實

500k 筆直想買隻icon大家會點簡 定係囉黎做sbc換隻雷哥斯達返黎？

Eric bailly 好用？

反而覺得進攻勁咗，由其70分鐘打後

4-2-3-1 攻極都唔入
輸左6 7 場 金1都差d 唔穩

legandary 我打451 鬥攻
穩elite1

Bailly+雲迪克 英超最勁 唔計icon

痴撚線，打開傳奇，家陣傑2
更新完打呢4場辛苦到on9
撲撚咗我2次12碼
電腦回防快撚到俾，成日傳球都俾佢截
Hold住個波1秒都無，L2食晒身位都俾佢篤得開
我d人就紙咁簿，佢就成座山咁，撞極都唔郁

WL其實係咪會抽返差唔多rating既隊?
依家隊波83 起碼對返對手都差不多水平 55波 少壓星
上week隊波得81,82 對手全部都係壓星 成隊球王
依家輸都無咁嬲

更新完後我話EA改難咗但好多巴打話易咗
而家電腦後防改到完全人叮人，
攻守就無敵身位

唔關事

打SB 自己用咩龍都無乜分別
黑卡ddg, 同副隊隻Moya 一撚樣
電腦要入你就點都入

依家呢個陣中場防守力好似唔多夠，martial仲回得後過隻CF,明明佢先係h/h

完全轉唔到身 迫住回後搓

睇得出但防守冇推到咁前 未更之前佢緊逼會成隊上 而家佢只係推中前場 變相你攞到佢波 去打反擊會冇咁易
電腦而家打得安全左 多左係翼位扭2下先傳 結果佢進攻效率高左
之前好穩elite 1 而家啱啱好先elite 1 星期日晚可以要打埋先穩攞

呢樣真
搵極都無空位傳
電腦防守痴撚線

咁我寧願繼續對返真正83,84
好過對81,82壓星隊
輸都無咁嬲

我以為我問題，屌老母連續兩個sb 4場輸3場

我打電腦個concept係
我幾多人守 都唔影響我守唔守到
反而我人多攻係勁左
所以擺多個人進攻
我壓上去攻 電腦泊大巴
佢前場少左人 中間易斷 我又易守
我打sb一定唔會死守

Dollar仔雙88
唔知點解得82rating

想買隻黑卡意甲前鋒 買音樂比利定Icardi好d

Varane > Laporte

我都係 難左勁多

Antonio可以升邊隻
得60k

仆街電腦中場開始全場緊迫
慢少少轉個身就無左個波

最唔明係明明佢成場緊迫 兩翼又跑
去到尾都仲大半行氣
痴線真實少少得唔得

依家70幾rating又低chem既隊都又跑得又射得
睇位準到

我輸到轉world class
見你地咁講一定改撚左啦靜雞雞
World class 一樣係顛，80分鐘連入兩球反cup
嬲到

以前除左部分場ea一定要你輸之外，場場都穩贏，依家連12碼都唔入

我已經無視佢rating同chem
場場當自己打5星100chem既隊

我試過禁住x制仆街電腦沖埋黎，比12碼
撲埋方向個波係格甩底穿過

以前大炒legendary

呢條仆街60分鐘就玩角球旗，後場龍門傳黎傳去 咁撚驚輸咪撚玩啦

SB 係唔能夠令自己有嚴重失誤
如果有嚴重失誤，基本上電腦o個個攻勢就入硬你
其實我覺得咁樣幾好，訓練下自己唔好太多多餘動作

Sb唔覺有分別
都係繼續9猜
繼續場場二千幾分
打sb唔好急
控球好重要
攻唔入回後再猜過

係 唔同打玩家
唔會捉你路 做最大路野都無問題

想問下想買萬聖節人係咪得boost完先買會好d?
另外OF Ginter好唔好用？

即係點 班防守球員mark 住哂 點搓都搓唔入

比d耐性猜番後
等自己d人散番出黎再走位

將哥撒卡轉打防中入梅拿打攻中，有冇得唸？

你呢隊野壓到79都被人絕殺係咪好爽呢

咁誇張

Ho ball

分別真係唔係好大 我撞到個電腦跌一跌 佢反身撞到到我訓地

今晚kane唔出得
解左sbc kane既巴打係咪安心晒

重貨黑卡DeGea既巴打仲安心

卡雲尼賣早左
應該if

同埋好多時傳傳下 就會接應唔到或者傳失 有冇方法傳波準d

普金山神 同普金世三 點揀

想請問wl 是咪最多可以打40場？

yes

兩張都唔撚用

再請問最易有資格玩wl 係邊樣？連贏四場daily knockout ?

打SB真係ON9兼浪費時間

我就係一路都係打sb...岩岩先研究你地所講既wl 係乜。。不過要打40場都唔少野

係

3日打40場係幾chur

咁英超lf點揀 馬孫都用過

唔怪得見人有totw pack, 不過當然無我份。。。sb world class 50/50 贏應該expect 自己贏到幾多場wl 呢

打WL 閒閒地都21 WIN, 獎勵又好

打SB粒彈搶緊都彈番去電腦腳下, 就知死期到, 又屈機入波 打來打去得D垃圾包

如果有筆值都係世三啦，山狗好多都話麻麻地

用18w做目標 打到18win到金三，下星期就唔洗打資格賽

打真人應該會有d 魚腩掛

屌你老母鬼婆 場場UT打左一陣都lost connection to ea server 點撚樣玩

收到，應該會打到個人傻傻地

會有，但唔太多，真正魚腩果批連資格賽都過唔到

可能果個就係我。。。

有無巴打用過今個星期張IF Batshuayi ? 值唔值同好唔好用?

其實WL唔難打, 對戰有少少LAG, 但因為LAG所以易制造空位, 基本上你有D位慢慢行, 唔好跑, 對方一標波就自動制造空位比你射, 唔洗特登SKILL MOVE

多謝教路，想問下防守時其實洗唔洗禁實X 制？

X用來急停, 最好自己跑去搶.
按實R1電腦行住, 然後自己用另一件去封傳球路線, 睇準先一野標埋去正方搶波

更新完埸埸炒電腦

I. Perisic, F. Anderson同Douglas costa
大家會點揀？
利申意甲陣 想換翼

88 zanetti 85華西大家點揀？

已經唔識玩

更新完場場勁難打

咩難度

收到

用apps 買左幾個人
錢扣左 但唔見人既

廢物防守方法 自己控人 r2防好 長期倚賴電腦 你永遠冇進步

85 華西，除非92 個張j 辛

On9 人地個個都係控cdm去搶，留返4個後衛去行架啦 守到就係好波，守唔到咪廢物囉

傳奇⋯

係啦係啦， 叻叻啦， 今晚開你波， ok?

睇清楚人地點打先啦傻仔 你自己係咁唔代表人地 唔控後衛呢d弱智說話都講得出 廢物先靠電腦守 對自己冇信心咪廢物囉

電腦防守弱左

識唔識r2 block shot呀？定淨係靠電腦block呀廢物 專射d淨係靠電腦 任人起腳

又update左？想問有咩變？

邊係呢， 係你勁左， 食左偉哥係唔同d

屌我打傳奇都場場炒啦宜加

今集唔控後衛好易輸

D傻仔放山埃昆新手

有無人對過亨利 有無想像中咁屈

上網跟一個sbc 陣嚟砌
但最後點搞都係得99 chem
請問可以點搞先100 chem?

電腦難打左 ，d進攻板斧多左好多

成日俾電腦仔fake shot 過撚左

打WL 對撚住D 全icon球隊真係唔識打

跑唔夠佢跑 撞唔夠佢撞
重點係唔會犯規 佢點防你 點撞點起腳都唔會規矩

真係打到頹

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

Sane

新手問 請問有冇人解釋下sbc係咩

撞多左好多one two走位 ，進攻勁左好多 ，唔出腳就輸one two ，

認真 覺得易左 反正要入都守唔住

一開波set全面進攻 好打左

1 2 隻icon已經好難打
成隊就...

打40場打到頭暈

跑未必輸 不過撞就真係唔夠撞所以傳控要做好D 唔好比機會佢埋身 如果對面技術麻麻仲有得打 同技術就睇EA幫唔幫手啦 始終人地洗咁多錢

Transfer list 冇位+窮撚投資大法
望下有咩偏門League好耐冇出marquee, 再望下下個星期似出咩league
150蚊bid 晒所有銀色人仔, 唔好重覆, 250bid閃銀
唔駛買果兩隊, 同League同國藉一定有價有市
中左=每隻賺一千至幾千
唔中=就算quick sell 每隻最多蝕唔夠50蚊

利申 靈感來自呢幾日賣左廿隻 RSL 瑞士銅人CM, 每隻最少3000蚊

10~15 應該係呢個數

個魚腩可能係你 講真 又要資格賽/d1
邊會有魚腩

大把人買保入

我依家先打左4場3勝
呢兩日都要出街
得夜晚十點十一點後先有時間玩
睇黎真係唔洗訓

一早放棄左weekend league
除非六日真係乜都唔駛做

PC版 WL 25場真係福音黎

有冇巴打知究竟if ginter好冇用

都唔錯

見hummels太慢 又冇錢上boateng諗住用住先

有冇人connect唔到ea server

岩岩對人地亨利 bale 古烈治 最煩係vieira 搶輸晒個中場

古烈治先係最煩

放 180萬 唔包稅 ps4

龍門球斬佢邊個位都比佢到頂返轉頭 開短又驚bale Henry

古烈治同viera兩個可以打晒成個中場 好撚癲

我

如果同樣係用41212(2), 中場會比gulit+viera SM, 用4231 442防守反擊好打D, 龍門球傳比LB/RB, 推兩步然後一野傳比翼/ST, 咁就唔洗係中場比佢SM

可以點執 西班牙/西甲

C朗 美斯

拉莫斯 華拉利 卡華積 艾巴

Alba好d定marcelo好d？
我用緊marcelo 但佢防守唔太積極咁

琴日終於的起心肝做POTM KANE，結果最後十分鐘斷線

大家係咪通常會砌兩套陣輪換？
我得一套陣 第二場d 人既冇哂氣 係咁用fitness 好哂錢

當然要 就算唔係無氣 都大把傷兵

正常都兩套

一套

咁d fitness 點搞

Mooy真係咁勁咩

大不了咪刷TOTW一場，一場回10左右

一套可以買埋後備既

Kane, 古天

C 朗， 美斯

放240萬 ps4
唔包稅

謝大大無私，你講完，就唔會再有150 250一bid了

巴打有冇87Bergkam 食評

90買唔起

有錢緊係自己搵fat fat啦，洗鬼係到益人咩

又俾人話你壓星ga la

用用下都ok

普金英超舒米高(tradable)vs Cech(untrade)
點揀好

舒米高
今日試過兩隻
施治玩左4場賣撚左，好膠，仲衰過比高域
見平買左舒米高，感覺唔錯

放240萬ps4 唔包tax

好想曼聯贏，但又想熱刺son呀kane呀呢d if

Martial!!

Martial要黑卡了

英超/法國套喜訊

原來冇kane

希望出st位

到而加都搵唔到咩陣最岩自己
4231，攻擊力低，搓到完場
41212，唔慣單防中
442，冇攻中，攻擊力低左
433，自已SM差，翼鋒成日cut唔到入禁區射波

4411

9成
佢黑卡幾錢都買

個CF搵個ST去踢定係CAM?

一球好難有if

最穩過上次tolisso
強強對碰
絕殺
重點係英超ea有錢搵

想問下12500定係45000個pack扺買啲？

點會
強對強 後備入場加英超夠晒啦

羅列斯同古圖斯邊隻好d
頂唔順隻施治乜波都救唔到

比高域

everyone except洛里斯

未必有 太多前鋒入二粒

EA 對曼聯偏愛

點同上次tolisso
今次強隊互片，機會高好多

終於夠錢買了 擁有ICON的機會是屬於我的

出咩多人抽.
EA識計

一陣拜對rbz
希望werner 生生性性

4231打反擊唔好睇少
41212有識回防cm守中路問題唔大
433d有好多款喎！試多幾個翼啦！

Potm會唔會變左sane

相問下抽一個45000嘅pack定4包12500嘅pack好啲

D人除左食f卡就無其他方法回fitness？

放SUB / RES

好有可能

個個星期都if man city 好快成隊整哂

個個禮拜大炒 好難冇 if

放260萬 ps4 唔包稅

想問下紫卡係咪有分兩種
我見有紫邊中間金 有啲就全紫

以EA性格, 睇怕年martial smalling一齊出

Smalling黑卡

窮L得130k

同問

阿狗贏高拿仙歷就if

高拿仙尼 100% if 一入波一助攻

一上次ddg撲一球都if左

Nif已經勁到仆街
If 不得了

呢隻IF 正呀

正呀 英超無勁lb

唔會比人爆？
未用過

聽日完daylight saving 最後果場squad battle要1am

屌啦星，有無人online D2search 唔到對手，試撚左兩個中都搵唔到，就算個個wl 都唔會一個都搵唔撚到掛

即刻賣左張rose等kolasinac inform 出即入

入定nif

本身有一張用開

會唔會太慢

其實fifa係咪低估佢速度 佢都好撚快下

Zaha又有機會if

輸波都if?

96分鐘追和

食shadow 勉勉強強
但身位好好

睇到93分鐘冇睇
咁都追和

有無巴打知上星期elite1幾分
睇下打到幾多收手

2個德甲otw 都bench 左
得返jrod

成日都覺得otw果d比ea燈死哂，一係場都無得出，一係就無表現
上年sane打左咩都無，今年係咁入 Jesus 打左一陣傷左大半季

後備出黎入波

英超otw係咪得salah升過數值
拎住曼城個龍 想放左佢

施古臣升左

場場壓著人地打
艾達臣好難有機會表演

點汁好

耶莫蘭高都升左

james入波

而家個陣係咁 想遲d轉41212
Budget 60k 想買後防/中場先
想問左閘應該買馬細路定luiz好d
中堅就應該換varane
同埋買中場有咩建議

放260萬 唔包稅 ps4

痴撚線 james 入一球波炒貴左10萬

想問英超陣433 RW
Pedro Salah Willian
邊個最好用

另外，意甲單箭頭
Eder定普金immobile好用d？

意甲一定係eder
性價比超高

留名睇社利素效應

升左都係廢

西瓜恩if?

咁Pedro willian定salah比較好用，我中場三個都係搶波，比前面3個自己去

11打10 入多幾球

75k到

呢度有得睇 選返自己platform

咪撚if呀 德甲差james買齊otw

Kenny Miller 都肯定if
2入球1助攻

唔該2位
睇黎可以打少10場

Sb真係假到
自己隊無啦啦on9失位比電腦入
之後電腦衝龍黃牌
我龍門開罰球去到電腦後場彈落電腦後衛到直入

跟網做sbc係咪一定貴d ？
想做hybrid嗰幾個

屌你老母死EA係咪ON撚9架
D電腦係咁將我單刀D人推到仆街都唔撚吹唔撚比牌
D電腦比我D人得左一下就仆街,就吹12碼

我屌你老母,死黑哨黑撚過閪

已經比之前平好多

睇網跟個思路自己諗最抵

屌,真係好撚ON9呀
電腦D遠射全撚部識自動導航

岩岩比個50幾rating嘅人30碼射入

社利素效應

Sb真係好on9,最後一場對面個龍仲勁過ddg,唔係救到就中柱，空門都會中柱

Willian 好扭 雙槍

係咁意得一得位就12碼！
80分鐘打後一定清唔到波

james 終於有機totw

可能係我廢
但好似更新完就多左好多呢味野

如果咁都有 tolisso 都有啦

真係唔知係咪我隊野太廢
打場單機搵下錢姐 對面D廢隊
係我攻佢果時個個身位好到,一得就撞開我D人, 我D人撞佢呢,佢可以原地企係到,我D人就已經碌地
到佢攻到去我禁區,成班變哂豆腐咁,一得位拎波就成個比車撞咁款,跟住就拎到12碼

我單刀比電腦夾黎鏟到我仆街,都唔撚吹

電腦下半場,好似食撚左白粉咁,成班上哂電,D傳波仲勁撚過巴塞,可以玩到NO LOOK PASS

係咪今日有更新?
早上我細佬打玩過
到我返去自己玩覺得隊波比尋日廢左好多
進攻,傳控,防守都好似差左一個lv
最離譜個球係搵後衛MARK美斯,一貼落去居然係我訓低再送個單刀比對面

ea我屌你老母

電腦個個帶波快過無波
無波個時又火箭人追尻住我

你哋估會唔會有SBC用萬聖節咭來做Base? 上年有冇？

Yaya唔夠史達寧撞
Smalling跑贏D.Costa

好葡萄
點先有2 player pack

今個禮拜好似係入40粒

岩岩比廢爛尼跑贏我walker

電腦個撚個都90速以上咁
追波快撚過小明

好少人討論

WL係唔係有每月獎勵? D獎勵正唔正

太多st揀

應該唔夠勁

最尾一日整左隻紫Kane

前鋒既話jesus都已經鐵膽 平既黎講
靈活同快其實好屈機

YES, 必中TOTW

史篤城個荷蘭中堅炒緊咩
諗著做sbc
見佢bid撚到4400

futbin而家可以import自己啲球員

有無用緊41212既巴打
你地兩隻st會揀1快1慢
定兩隻都快既?
諗住買隻黎搭jesus既話
kane/morata/vardy邊隻好

ibra
柴基奧特

有無巴打用緊雷斯 食評如何

求玩西甲隊巴打食評
左閘: Luis / Marcelo / alba
中堅: varane / godin / pique
想每個位買個

Marcelo等於強化版luis; 我鍾意alba多啲, 失位都追得返

CB: Varane冇得傾

點有? 要高排名?

下次totw icardi /cavani/ di maria 已經霸左三個位

希古恩又係兩粒

應該IF 啦...

有冇人知張紫基奧特幾時落架？

sb d 難度咁飄忽嘅
我用同一隊波，前日可以輸5球，琴日同今日又可以炒電腦5球

左閘用緊mendy
進攻真係食撚屎

icardi? inter踢都未踢喎

放260萬 coins 唔包稅 ps4

反而想知SB 有無，如果都有就爽皮

我調返轉 70個隊我輸1:3
85個隊的炒4:0

25號入左兩粒

mertens 又係兩粒

入一粒果推真係無咩機會

個個都起孖

有巴打比到意見
433 （4）d球員指示點較會比較好
定係打41212 （1）好
如果打41212 雙st 點較好
本身用433 打sb 傳奇場場2/3比0
今日第一次打wl 成日比41212
大炒
有無巴打分享意見

好似好少人提alonso 好唔好用？

想問下GK既individual chemistry如果得6 , 會唔會扣能力?

9都會扣

Alonso撞到快馬仆硬街

終於上到傑1

我打41212塞車塞到仆街

我想問點快速轉身 同埋點防人快速轉身 成日比人係禁區內 頂住個身位 突然好快咁轉左身就任何射

我自己覺得alba防守真係一般 細佬好用好多

用CB頂住佢 叫電腦黎 然後佢一係轉身一係傳波 傳波就換人 轉身就睇準D 一轉果下移去佢轉既方向然後tackle 9成一係擋到一係直接搶埋 就算射到都唔易入

有冇人打friendly 解週任？
Tg: kumamoniov

我 chem 100 個後衛高空波係度睇
任得對家頂

想問個reward有無人知係咩

Alexsandro vs Marcelo?
大家點睇

sandro勁好多

2金1閃人包

EA 員工出左篇論文講handicap/momentum
殘字百度注意
內有reddit 原link 同論文pdf

Two players pack 好似係

簡單講就係用sliders 搞你

明明前幾日炒人5球 我成隊波都冇變過 但更新之後就係咁輸

朝早執下平貨

唔係入40球咩

唔洗更新都可以咁啦

不過數值點解可以低過GINTER

賣左隻88 vieira換左普巴85白蘭斯簡迪都仲有錢剩

其實咁樣真係好無意思

睇唔到 有無第2條link

放260萬 ps4

online都肯定有啲咁嘅野
已經半放棄ut狀態

只能夠睇化輸贏

意甲有錢係咪最好用buffon

證明handicap唔係錯覺

If 漢奸啦，佢有1對1 traits，勁過保方

太明顯啦
自己比人入完電腦一定比你入番
最易睇一定係臨吹雞之前啲角球

想問SB傑2幾分穩陣
轉頭要出街無得打

傑3係咪好過傑2？

Coins比packs實際

拎住四萬實冇死

就算計pack都係講運je 我自己冇計過 實際有冇人試過mega pack x2開出黎既閃金人係少過傑3 金1果3個pack先

求指點

第一次入WL 打左28場羸得12場
好難打

想指點啲咩呀？

個卡斯拿斯咩事

終於抽中黑卡!!!!!!!

想問下罰球點搞....開罰球時，call 左二個自己隊友埋黎，點樣可以叫佢地走位，然後傳個波比佢?
睇youtube 搵唔到教學，求解答

冇好既龍門
求指點可以點改善個陣
Zaha 換普金salah 好唔好

打wl發現痢狗真係最鐘意睇replay，無論贏波輸波定追和

利=屎忽鬼

我都想知，睇完片都唔識

我猁即skip
我自己就覺係用球王屈你機入波既人最鍾意睇reply

玩下教學

Antonio有冇啲同類嘅可以upgrade下
唔好話LKK 唔夠錢

贏得多就變左係泥沼踢波

有冇人玩wl search 極都係紅色一格？

唔同類就有

禁實call佢果個制 然後射門+傳球制一齊禁

快 大隻 冇邊幾個

centurylink field 更新完加咗陰影？

無錢買icon 終於靠sbc入到人生第一隻

有邊隻幾萬又好用

If 亞姨

仆街update完後電腦個個身位爆燈
速度快過保特
自己果班就雙腳鑲鉛咁
屌你老母EA

其實有時都係放左工想打下機娛樂下...
已經唔想同人鬥...所以避左Online唔玩...
剩係打下電腦算...
咁又因為純粹想贏...已經唔會特別玩難既難度...
諗住輕輕鬆鬆都贏到波就算...

屌你老母仆街EA...
做埋咁多濕鳩野...
用Slider 搞到我D 人仔變弱智咁...
單刀都可以炒機...面對面又傳失...解圍又解唔到...
之後你D電腦就個個美斯C朗上身...個波點都彈返去你隻腳度畀你入波...

咁樣叫增加遊戲體驗同令人放多D時間落去玩？
唔好痴線啦...
如果我玩一個難既難度...而我真係技術上唔夠電腦玩...
都輸得心服口服...你老味「龍門任你搬」
得閒就改勁D....得閒就改弱D...
係要搞到你唔可以輕鬆贏到或者要輸...
之後果場又放返水畀你贏...

咁係我玩緊隻Game...定係EA SPORT 你玩緊我?
真係覺得成件事好無意思...

i know that feel bro

sb又成功撚到一條人痴左線

以前都係大家估估下
今日睇完reddit篇野
真係睇化晒

尋晚屎特根救左好多球靚波 希望有totw

希望winning生性啲好過啦 唔係大家都只係邊打邊屌

睇化左幾年

擺明game玩人
改人地勁啲都算
改自己友廢啲搞到唔consistent就真係燥

我諗大部分人唔係職業gamer 都會心淡哂
有邊個未識過十幾廿球on target但入唔到 對面90分鐘十鳩幾碼中堅世界波贏你1:0
又有邊個未試過WL自己拎住辛辛苦苦用sb既coin 課既包整既隊 比對面冇撚一個我識既球隊handicap贏
都係時候睇化 講真 唔會課金 比你抽中勁人 咪又係handicap 低rating 又會冇衝勁玩
不如放工翻屋企輕鬆打 贏就去擇獎品去抽下包 輸就笑一笑 心裹面講句 屌你都on9既EA 再去打第二場咪算
利申 由WL elite 玩到gold3就算

態度正確啊巴打
佢要你贏，就點都俾你贏。 要你輸你成隊icon打銅人隊都會俾人大炒。
始終都係人玩game 唔好俾game玩你

唔駛估根本完全feel到
一早就化
我上兩個post都講
贏定輸都唔多關你同隊人既事
所以唔應該上心
認真便輸了

唔知大家點諗 但自己好欣賞sb
上年唯一可以賺大錢既mode係fut champ
但真係會打到個人傻
今年sb 每日俾我過下手癮 打legendary基本上一定穩e1袋四皮
感覺幾好 可能冇俾ea做過太多

Hw卡係咪會buff
幾時先會activate

根本fifa就係平日翻完工翻屋企發洩嘅工具

浪費咁多精神同時間打wl 其實攰過翻工

用過ddg同古圖斯既巴打 差別大唔大

差兩場G3 已經feel到跌左入旋渦

一開機見到sb有8場係度就想嘔
打下online算

但其實如果年年ut都淨係得online 一個mode
比我都會覺得悶唔想玩
但有Sb有wl 叫有包抽下
唔係淨係衝rank 拎完d1 champ 爆機完
叫做可以搏下抽到勁人

如果德甲隊放lukaku細佬打LB
得3 Chem 會唔會影響表現？
Team Chem 100

Monthly reward爭8場win先金1 唔打lu

sb有無monthly reward?

我就覺得一定會
如果咁都冇影響
D陣尻排都得啦
Ea應該唔會比呢件事發生

冇講話有

我反而覺得打電腦幾輕鬆
佢起碼係開放打會進攻

唔會比濕鳩鳩猜/玩角球旗/瘋狂重播先
要造嘅點都會造鳩你

同意，
d閪人真係好撚閪，
玩撚完成個人燥晒

If耶穌+紫色基奧特冇撚得輸

都要五十萬整？

諗住砌 有冇計過用左幾多錢

thanks 好似真係好左d 咁點樣轉身會快d

應該同antonio差唔多

Total洗左幾多
很想要

未計黎緊八場幾已上到八萬分
Elite1應該穩
可以熄機玩下其他野

OTW 曼城Ederson有無食平？用緊cech諗緊入唔入手好，好似唔太大機會if咁

意甲前鋒買黑卡 icardi /immobile好唔好?
窮撚無錢買mertens

Thanks bro.. 試試先

唔勁
唔if真係無用

最嘔心嘅你應該係拎成手好牌但壓到79

人

壓星加擺陣撚最仆街

換左2隻，清左袋
Varane 真係好撚勁，一個打哂後面
角球又幫到手

差Isco 未買
Kovacic 用落唔靈活
好想快d 試Isco
定仲有其他選擇？

買casemerio啦, 你條中埸比人中出

都就黎2018年都仲講緊壓星

呢點真係好撚on9,後備唔應該計埋啦屌佢老母

sb終於夠分
星期日可以玩其他game

講到2046都要講

講到世界末日架啦

d 人一開波就stop 真係好煩
仲要有d 人 手殘咁樣 換左兩個40秒先換完
要打40場已經夠曬時間 仲要場場比人咁停

Fekir洗唔洗要用黑卡
想平平地玩隊法國

唔好用asensio，勁懶又唔快又冇身位
打2個cm 1個cdm嗰個433
asensio換casemerio
kovacic換保連盧

Kovacic真係好廢

都有少少
轉CM CDM CM
Koke Casemiro Isco?
我覺得Asensio 都唔係幾好用
又要儲多9萬

就好似啲仆街蝗係大陸有幾間屋仲要落黎同你爭公屋一撚樣，本身個系統係平衡隻game，就係有班垃圾人種要攞盡啲著數

我會
koko casemiro 保連盧
保連盧好勁，又平

5萬6分夠唔夠傑2，無時間打之後個8場

多謝指教
睇黎走精哥你意甲, 西甲都有玩
上次已經指教左我意甲中堅
又平又好用
就聽你講, 買左casemiro 先~

想問用左幾錢 想砌一隻用到完game

睇你有冇錢同打法係點
我koke casemiro isco
教isco stayback while attacking
佢high/med work rate 會好似high/high
Koke就本身high/high 所以睇你想佢點
Casemiro要食加速style
我個人中意casemiro因為高d
起碼中場有人頂
Paulino都好 唯一係唔高

依隻應該真係可以用到完game 我今晚都想整

Koke換if wass試下?
外國網評幾好

我就係玩意甲同西甲
我個西甲陣係咁，大家交流吓

之前我係koke if wass 保連盧
用起上嚟覺得koke係好d

你都on9 即係隊波勁d反而唔可以咁勁
根本本身就唔應該有handicap
隊波勁d貴d就可以有應有既優勢

玩番pro d 人終於識走位 但又甘心淨係打pro